# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [ro]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Episodul 6: Concursul Poțiunilor

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Oh vai, am adormit cu fereastra deschisă, din nou...
Pepper|2|True|...ce vânt e...
Pepper|3|False|...și de ce oare pot să văd Komona prin fereastră?
Pepper|4|False|KOMONA!
Pepper|5|False|Concursul Poțiunilor!
Pepper|6|True|Cred că... cred că m-a furat somnul!
Pepper|9|True|...dar?
Pepper|10|False|Unde sunt?!?
Bird|12|False|Mac?|nowhitespace
<hidden>|11|True|*|nowhitespace
<hidden>|7|False|* See Episode 4: Stroke of Genius

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|Carrot! Ce drăguț din partea ta că te-ai gândit să mă duci la Concurs!
Pepper|3|False|Fan-tas-tic !
Pepper|4|True|Te-ai gândit chiar și să iei o poțiune, hainele mele, și pălăria...
Pepper|5|False|...ia să vedem ce poțiune ai luat...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|CE?!!
Mayor of Komona|3|False|În calitate de Primar al Komonei, declar concursul poțiunilor... Deschis!
Mayor of Komona|4|False|Orașul nostru este încântat să întâmpine la prima lui ediție nu mai puțin de patru vrăijtoare.
Mayor of Komona|5|True|Vă rog, aplauze
Mayor of Komona|6|True|uriașe
Writing|2|False|Concursul Poțiunilor Komona
Mayor of Komona|7|False|pentru:

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|Clap
Mayor of Komona|1|True|Din îndepărtata Uniune a Tehnologului, este o onoare să o întâmpin pe superba și ingenioasa
Mayor of Komona|3|True|...fără să uităm de un localnic aparte, vrăjitoarea din Komona
Mayor of Komona|5|True|...Cel de-al treilea participant vine din ținutul lunilor care apun,
Mayor of Komona|7|True|...și la final, ultimul nostru participant, din pădurea Capătul Veveriței
Mayor of Komona|2|False|Coriander!
Mayor of Komona|4|False|Saffron!
Mayor of Komona|6|False|Shichimi!
Mayor of Komona|8|False|Pepper!
Mayor of Komona|9|True|Să înceapă jocurile!
Mayor of Komona|10|False|Votul va fi prin Aplauz-o-metru
Mayor of Komona|11|False|Prima, demonstrația lui Coriander
Coriander|13|False|...frica de moarte este de domeniul trecutului, datorită...
Coriander|14|True|...Poțiunii de
Coriander|15|False|ZOMBIFICARE!
Audience|16|True|Clap
Audience|17|True|Clap
Audience|18|True|Clap
Audience|19|True|Clap
Audience|20|True|Clap
Audience|21|True|Clap
Audience|22|True|Clap
Audience|23|True|Clap
Audience|24|True|Clap
Audience|25|True|Clap
Audience|26|True|Clap
Audience|27|True|Clap
Audience|28|True|Clap
Coriander|12|False|Doamnelor & Domnilor...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|FANTASTIC !
Audience|3|True|Clap
Audience|4|True|Clap
Audience|5|True|Clap
Audience|6|True|Clap
Audience|7|True|Clap
Audience|8|True|Clap
Audience|9|True|Clap
Audience|10|True|Clap
Audience|11|True|Clap
Audience|12|True|Clap
Audience|13|True|Clap
Audience|14|True|Clap
Audience|15|True|Clap
Audience|16|False|Clap
Saffron|18|False|pentru că iată Poțiunea MEA
Saffron|17|True|..dar vă rog, oameni din Komona, nu vă grăbiți cu aplauzele!
Saffron|20|False|...și care îi va face geloși!
Saffron|23|False|EXTRAVAGANȚĂ!
Saffron|22|True|... Poțiunea de
Saffron|21|True|...toate fiind posibile doar aplicând o picătură din...
Audience|25|True|Clap
Audience|26|True|Clap
Audience|27|True|Clap
Audience|28|True|Clap
Audience|29|True|Clap
Audience|30|True|Clap
Audience|31|True|Clap
Audience|32|True|Clap
Audience|33|True|Clap
Audience|34|True|Clap
Audience|35|True|Clap
Audience|36|True|Clap
Audience|37|True|Clap
Audience|38|True|Clap
Audience|39|False|Clap
Mayor of Komona|41|False|Această poțiune ar putea face Komona bogată!
Mayor of Komona|40|True|Fantastic! Incredibil!
Audience|43|True|Clap
Audience|44|True|Clap
Audience|45|True|Clap
Audience|46|True|Clap
Audience|47|True|Clap
Audience|48|True|Clap
Audience|49|True|Clap
Audience|50|True|Clap
Audience|51|True|Clap
Audience|52|True|Clap
Audience|53|True|Clap
Audience|54|True|Clap
Audience|55|True|Clap
Audience|56|True|Clap
Audience|57|True|Clap
Audience|58|True|Clap
Audience|59|False|Clap
Mayor of Komona|2|False|Coriander înfruntă moartea însăși cu această poțiune mi-ra-cu-loa-să!
Saffron|19|True|Adevărata poțiune așteptată de voi: cea care vă va uimi vecinii...
Mayor of Komona|42|False|Cu siguranță nu ați greșit cu aplauzele. Coriander a fost deja eliminată

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|Demonstrația dinainte pare dificil de întrecut pentru Shichimi!
Shichimi|4|True|NU !
Shichimi|5|True|Nu pot, este prea periculos
Shichimi|6|False|SCUZE!
Mayor of Komona|3|False|...haide Shichimi, cu toții stăm după tine
Mayor of Komona|7|False|Se pare, Doamnelor & Domnilor că Shichimi renunță...
Saffron|8|False|Dă-mi aia!
Saffron|9|False|...și nu te mai preface că ești timidă, strici concursul
Saffron|10|False|Toată lumea știe că eu am câștigat, indiferent ce face poțiunea ta...
Shichimi|11|False|!!!
Sound|12|False|B Z Z Z I IO O|nowhitespace
Shichimi|15|False|MONȘTRI GIGANȚI!
Shichimi|2|False|Eu... Eu nu știam că trebuie să și demonstrăm
Shichimi|13|True|AI GRIJĂ!!!
Shichimi|14|True|Este o poțiune de

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|CRA-CRA-Cr a aa aa aaa a a a|nowhitespace
Sound|2|False|BAM!
Pepper|3|True|...hah, tare !
Pepper|5|False|...poțiunea mea o să stârnească vreo câteva hohote, pentru că...
Pepper|4|False|deci acum e rândul meu?
Mayor of Komona|6|True|Fugi, idioato!
Mayor of Komona|7|False|Competiția s-a terminat! ...salvează-te!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|...ca de obicei, toată lumea pleacă fix când ne vine nouă rândul
Pepper|1|True|și uite așa...
Pepper|4|True|Cel puțin am o idee cum să folosesc "poțiunea" ta, Carrot
Pepper|5|False|...să rezolvăm rapid problemele de aici, după care să mergem acasă!
Pepper|7|True|Tu!
Pepper|8|False|Canar-zombie-fițos-umflat!
Pepper|10|False|Nu vrei să încerci o ultimă poțiune?...
Pepper|11|False|...nu prea, hah?
Pepper|6|False|HEI!
Sound|9|False|C R AC K !|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Exact, citește cu atenție eticheta...
Pepper|2|False|...O să o torn toată pe tine fără să mă gândesc de două ori dacă nu dispari din Komona imediat!
Mayor of Komona|3|True|Pentru că ne-a salvat orașul de la pericol
Mayor of Komona|4|False|îi acordăm primul loc lui Pepper pentru Poțiunea ei de... ??!!
Pepper|7|False|...hah... de fapt, nu e chiar o poțiune; este o mostră din urina pisicii mele, de la ultima vizită la veterinar!
Pepper|6|True|...Haha! dap...
Pepper|8|False|...așadar, fără demonstrație?...
Narrator|9|False|Episodul 6: Concursul Poțiunilor
Narrator|10|False|SFÂRȘIT
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|Martie 2015 - Artă și poveste de David Revoy

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot este complet gratuit, open-source și sponsorizat cu ajutorul bunăvoinței cititorilor. Pentru acest episod, mulțumiri celor 245 de Patroni:
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|Și tu poți deveni patron al următorului episod din Pepper&Carrot:
Credits|7|False|Tools: Acest episod a fost realizat 100% cu software Free/Libre Krita on Linux Mint
Credits|6|False|Open-source: toate sursele, cu layer-e și font-uri, sunt disponibile pe site-ul oficial
Credits|5|False|Licență: Creative Commons Attribution Poți modifica, da mai departe, vinde etc. ...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
